我有個朋友係冷氣軍師，但佢講有好有道理

一：關於火魔法，你地扔去地下係冇用架，幾十秒就完左啦，黑警唔會驚架。一係就佢地沖過黎就扔，起碼佢地都會有受傷。過左幾個月有幾多黑警有受傷？

二：有手足比人拉 但你地係直接走架喎？唔理手足？你地成班出晒黎話要反抗 反抗左係邊？係反抗既就好心成班人一齊救手足啦 但你地竟然唔理手足自己走左去？搶犯係犯法 你出黎遊行示威就已經係犯法啦 點解唔救一救？

三：呢個時候仲撚狗有咩用？班狗冇性架 你企係到撚佢咪只係比佢拉？有咩用呢 ？係就做d實際既 例如扔單車

四：關於防守問題，其實有咩用？黑警要沖你地就驚死比人捉就即刻跑走 跑得咁快得咁快 唔好笑死人啦好嗎？

佢最後講左一句

用把口係唔會令革命成功 唔該用行動證明

我相信只要大家同心協力 齊上齊落 革命一定會成功

利申：我死都唔割 但佢真係講得好有道理 手足們係時候要進化下

咁你朋友知唔知，前線係要有幾大勇氣，突破到心理關口，先做到你講d野？

就算你朋友講得岩，佢都無資格指責前線

不過都希望手足們會轉一轉方式 諗一諗做咩先有用

呢堆野大把人講咗啦
你上過前線就知呢d 只係紙上談兵
因為前線好多都仲細
仲知咩叫人性 咩叫道德
不推文

第2點真係好冷氣說話

殺死專制政府既爪牙係唔道德既事?
返大陸啦死大陸哩

我明 大部分手足都係學生 的確要好大勇氣 但其實個個都驚比人拉
點解唔會選擇要一齊沖過去救手足？
幾個警察根本處理唔到咁多手足沖過黎既情況

如果衝前果D畜龍仆低左/受傷，隨後跑來諗住做護牆果D會繼續跑去捉人定停低救同袍??
如果停低，咁前線有足夠時間退唔會被拉

話明冷氣軍師
落過場就知分別好大

佢最後講左一句

用把口係唔會令革命成功 唔該用行動證明

同梗自己講？

agger 前線好垃圾

此post 已完

紙上談兵者廢柴也，不推文

推

推 前線垃圾

鬼唔知咩
佢地專業既咩

既然大家都冇呢個念頭 其實只可以講贏既機會好微

大家不推文啦，好冇，冇參考價值推乜春？

咁佢都唔想前線自殺姐...

你叫你個fd掉準d，同埋自己去救人lo
驚埋身唔夠打咪帶刀，你(個fd)敢唔敢先

落過場就知講得出未必做得到。

朋友咋
呢到求其開個post都係講緊同教授/鬼佬傾計架wo
又唔需要證明 樓主重新開個啦

你個冷氣軍師朋友去撚過前線未呀！
上面堆嘢唔撚使佢講都知啦！
收皮啦！

Push

冇岀過黎就收聲 做冷氣軍師梗係講到識飛
你不如問下佢點解佢唔岀黎做後援 淨係識係屋企講講講 今時今日冇岀過就唔該收皮

小妹發現facebook好少文宣流通
我自己一個帶風向帶到好絕望

要記住尼場革命唔係淨係屬於連登仔

四五十歲既人多數淨係上fb 佢地多數只會認同大眾都吹奏緊既野

而藍屍page係fb大行其道
正所謂「識睇一定睇comment」
所以我地要多啲係吾同post下面貼文宣

唔該大家唔好淨係focus係twitter戰線
FB戰線一樣咁撚重要

大家唔好咁勞氣 佢都係想帶出呢家個樽頸位

冷氣軍師叫人用行動證明？

全部都廢話

真係廢話
講左幾個月都仲講

要點做大家都知，做唔做到係另一回事。

真係講個個就叻 做就碌撚

推動BLIZZCON國際戰線要錢要人呀

呢D道理有邊個唔知 唔係D咩新觀點
一睇就知道係正宗冇落過場既冷氣軍師 有落過場就唔會將呢D廢話講出口

又分化？

首先叫你個fd出左去先
用把口係唔會革命成功架DNGH

冷氣軍師有咩資格批評前線勇武
佢無落過場會知道前線勇武對住黑警承受到既壓力有幾大咩？

咁就叫你個friend收皮啦

坐喺屋企話前線唔夠勇氣打狗
垃圾post

你媽係女人嘅道理 講邊個唔識啊

朋友就是你
好撚叻阿你
講埋啲阿媽係女人 返去涼冷氣啦

你兩個都on撚9
你仲要好似咁人點醒咁放上黎仲撚on9

冷氣軍師：用把口係唔會令革命成功 唔該用行動證明
人唔笑狗都吠

用把口係唔會令革命成功 唔該用行動證明

佢自己都講左出黎

叫你朋友收皮啦

你個編號#398嘅死臥底

又唔係冇試過929個日比人突襲咪成班去左救 不過救唔到姐 你試過係最前就知救唔救到純睇運氣

咁不如叫佢自己出黎示範下？講到咁容易

你諗到既我地都諗到 但現場情況做唔做到就係另一回事你覺得你做到就落黎一齊指揮你估我地唔想救人唔想打贏班狗？

你知我知大家知 唔好講廢話啦

Cc班友真係好on9

樓主朋友=樓主
結論：樓主係冷氣軍師
請負皮上一頁不推文

叫人用行動證明但係佢又係冷氣軍師

咪係

第二點落撚左去咪知囉

用把口係唔會令革命成功 唔該用行動證明
然後佢走去做冷氣軍師

講埋呀媽係女人嘅野

第一點
掟到嘅係有試過掟狗
參考荃灣/元朗2次開槍
速龍衝緊埋黎
又要點火又要瞄
仲有機會誤中手足記者
邊有你講咁易？

第二點
救人係有救
但現場都要考慮好多
例如敵我人數

第三點
撚狗都有分街坊同full gear
兩者目的效果同風險都唔同
唔可以混為一談

第四點
跑唔跑/點樣守都有好多討論
與其係連登鳩up
你不如落去同前綫手足傾好過啦

啊媽係女人
鬼唔知咩
你出黎打囉

冷氣軍師話革命用口唔會成功，真係好諷刺

叫你朋友去第一排企下 之後唔會講得咁輕鬆

冷軍淨係識講精英單位要點做 完全忽視所有精英單位都需要經過訓練先可以做到精英

或者另一個講法 冷軍淨係知道咩係佢理想中既啱 但係唔會諗佢想像中既「錯」點解會有人「犯」

叫佢出咗黎先講

有請你朋友落場表演
唔好再做冷氣軍師啦

你叫冷氣軍師落場就明

瞄狗扔火，救手足，扔單車
唔好得個講字啦軍師，扔完點全身而退，可以救到既有邊次無救呀，你講點改善既時候，不如唔好淨係諗個結果，有無方法呀？
你所講既可唔可以站係人地前線立場講，要提出去前線提出

依啲唔算指責啦
最多咪提點下

用口講好簡單

講多無謂 一係落場講 前線勇武手足根本唔會睇連登

寧願你做文宣宣傳聽晚18區開花仲好過
浪費曬大家時間嚟笑尻你